對面出陰招 其實我地應對都算係咁

佢地點對我
我地用番 exactly 同一方法對付番佢地

好似搵仔呢單新聞咁樣
我地雖然做唔到太多
但都算做得係咁架喇